第26宗死亡個案 屯門醫院82歲女病人離世

RIP

老人院票數-26

死而復生種票數：維持不變

林奠害撚死佢